打咪打，我N賓先唔會似班笠水狗

乜撚野gap王宇清艾沙雲我完全冇放在眼內

ok

好!

牙賓

我後上

牙賓
都話你係我心中既美斯

N賓你巴哈小屋個篇文你寫嫁? 文筆幾好喎

我d肌肉簡直完美，我160cm 95kg

好！

n賓囝好波

力撐

好波

唔好咁睇唔開。。

你碌鳩點先可以咁長

星期日見

希望波台手足可以支持下我，搵人資助我手套先

星期日我叫朋友fb直播你

搵鋼狗

搵鋼gum

終於有得觀戰

有人專出手套

我驚宇仔俾我三拳KO

ching ho ball

樓豬幾十個funson 一個funson一拳都夠打爆對面啦

有冇手足有急救牌，驚搞出人命

重上高位係睇呢劑啦

G持樓豬

160

嗯

要唔要皮鞋

有人資助？

重有嫁

3個一齊上啦

呢劑唔是講笑

佢有2對

如果牙賓不幸俾人打崩牙我有相熟牙醫介紹返

負定數都似

搵定跌打在場stand by好啲

獸醫？

拳手資料:

性別：男
生日：06-26
職業：學生
喜好興趣：艾爾之光,跑online，精靈樂章
遊戲年齡：約6年
想說的話：最近都在艾爾玩

皮鞋道理

你介紹俾牙宇啦

牙賓預備好未

牙賓我撐你 打完第一round 第二round我派崩牙犬上

一晚出3隻笠水狗🙈

牙賓然到請食炒麵王

牙賓，波台聲譽交比你了

希望唔會笠水

牙賓唔會笠水

G持

牙賓+牙蓋 打 笠水+宇城飛

分身術

收到風十卜清都會加入

牙蓋唔識去

佢話自己年紀大

但我地已經比左好多信心佢
應該可以

警察也有真男人

我消防

G持！

不如整個WWE群抽啦

崩牙狗抽自己水

支持樓豬屌打宇城飛

打撚死佢

我地ac有外交部，佢打is ok

牙賓唔打我上 我d肌肉簡直完美

ok咁你上

我帶你去 包唔會行錯

十卜!

飲大左， 以為豬si黎

呀蓋又變笠水狗

牙蓋+N賓

邊隻系牙蓋

蓋狗中伏

賓蛇
要唔要拉拉隊

牙蓋

點呀 所謂波台仔人型蜈蚣夠未
屌 係度轉移視線

o

咪臭係

大果個

咁n賓算唔算笠水

組團睇9秒100拳

牙蓋唔打我打返

轉戰港鐵站

比返gap王打算 人地唔要約

特西主場

佢借場